究竟咩係T0T?

有隊甘的球隊咩

我都想知係咪有隊叫 _○>∠_

Tons Of Trash

係T0T 唔係TOT

Tons 0f Trash